有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(75)

唔小心七十五咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該

喵

Lm

今晚又有功課要做 唉

但我出去要出好遠

啱啱出咗去

我依家都係 但係攰緊了

留個名先

你有車車ma

聽日又早堂 但後日睇演唱會！！

講到你冇咁

睇邊個

比d正撚樣我

叫我？

Not mine
就算係 出去飲野都唔會揸啦啦隊

不了不了

睇幾點

Not mine+1

我都係喎

唔預

張飛仲未交收

我怕柒得濟你嚇走咗咋

lm

提過幾次喇喎

唔啦 醉駕就不了

你果架自己架喎

笑兩聲突然掉眼淚

Mk

Miss you

Miss you 2

睇左我講個啲未

睇左小小就出左去食飯 岩岩沖完涼 上陣黎傾下計就去訓教 聽日要早起

我想坐

先留名後表演 瞓！

想問下啲野 唔算心事
有男友但照同男仔出街食飯
明知個男仔對佢有意思 個女仔會唔會好衰？

我同事見我眼濕濕就請零食比我
我一食就忍唔住喊喇
佢話明明冇wasabi 架喎

今日成功在望

咁小人咁我依家去睇

會 唔好咁做

扮

會

真 聽日想早起 唔想唔瞓

對唔住我唔想再影響大家

唔影響 留低傾計啦

嚟呢到吹下
有相有片

我都要早起 快d訓啦

食飯 食完飯就走就ok

啱返到 沖埋個涼即攤！

放左先講野啦

Nooooo

-.-

I mean 如果我係男友 最多比女朋友做到依點

你話要自己睇嘛

咁搞笑 有野食先喊

聽人講好似話係嶺南唔識管理小學幼稚園
搞到啲家長集體反對繼續辦學
唔知係咪真

不會啦

我唔想再放負唔想再做怨婦
我已經令好多人擔心我
喱幾日一直係度喊

當自己屋企得啦，想叫就叫la

arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

可能一直都想強忍
但有人關心自己就忍唔住要釋放
本身都強行擠出一個笑容但眼角係流緊眼淚

約左好多次 又放佢飛機好似好衰

3碎 講你唔開心既野啦

真係食飯...
仲要係約晏就 唱K..

30歲 ？

以後唔flirt靜靜了

依度個個都放負架

去鳳凰村食個麵先

我咁可愛你忍得住咩

唔緊要我唔嫌棄你

唉 真係純粹當佢朋友 但我知我男友唔鐘意就冇講
就係良心過意唔去 所以先上黎問
我都有底線 唔會比帽佢
只係知我男友知左會嬲
但同時唔想冇左個朋友

笑笑笑

外賣唔該

唔好呀 有啲咩就講低一齊負啦

好痛 唔好

放ed

啱送完了 到自己食

好可愛？

其實唔係想像中咁痛

咁好既

係呀係呀

我比較怕痛

完全唔知自己想點

夠鐘了

屈服？

你覺得係就係啦

做咩阿

贏左

唔好自殘

針了

我一定唔會 諗起都驚

@手巴 唔好自殘

我已經喊到有d頭痛
佢對我好好我冇珍惜
我只係識發脾氣
我已經好努力去改
希望可以相處得好d
但都係事與願違

佢又揾我，我好想唔理佢ar

贏唔到右

咁唔好理

贏埋右

無

唔針

好亂ar

咁你又知唔痛

前度？

因為遇過山難 成個路程12個鐘不斷比鋸齒草𠝹不斷比尖刺拮

好好瞓番教啦
唔好諗咁多啦
等日子慢慢過啦
遲下就無事架啦

no

🤷

應該會想死

發脾氣係人之常情黎 同講再肚餓就冇機會一樣咁白痴

🤦

邊個黎

差啲死左三次

🙅

唔好自殘 咁樣對個問題都唔會有咩幫助

唔flirt了

想我了？

🙍

咩事

我本身好期待個假期
終於兩個都唔再忙可以一齊玩
本身仲約左31號去迪迪尼

睇下點

想死了

邊個話要對個問題有幫助

💁

有話比？

咁有咩好界？

一次係差啲因高既澗到跌落去 一次係跌一跌差啲樹支穿大髀 一次係差啲係個坡到中暑

想你想到死個隻想死了
咁都唔比

至少佢冇發過我脾氣
永遠都好有耐性

定力

好似話心理上好小小

爽

都係唔比死

學我做下怨婦咪算囉 點解要傷害自己

有時就係咁天意弄人

btw我一d都唔想放假，好想一直忙一直忙
直到唔再諗起佢

🙆

有無人生走馬燈

💆

試下

🙋

咁唔死 聽你話

又無死到

試緊

其實呢排d人講又左又右...係咩黎？

佢地覺得真係好幫到佢地既我地都無得阻止

反正我係唔會

同男朋友因爲冇話題而分左手 係咪好兒戲

肥c

係。

我以為就黎死就會有

係

新會然

me係

咁我又未到就黎死

加油

執野走了 想食旺角串燒

肥絲

一拳打落牆到，或者掟野...
都好過自殘

有咩問題

慢左慢右

扮乜

天意弄人 哈

好唔鐘意呢類行為
算啦我太認真🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
除非你界係之前果個mk咁界啦

抵錫

中暑呢 就死未

少追財經台外post唔知

onj, 我真係新會然黎

打爛牆或者掟爛野就唔好啦

咁我訓教

一拳打落牆都唔係自殘

放假喇

手巴囉 擾亂我

如果個下我決定休息一下既話就會暈然後曬死

我覆唔到你tg

唔好咁啦

果句一生一世真係好兒戲

跟開雲ching買

你舊過me

總無介到流血咁傷呱？

🙎

陣間PO相

我個fd今日都用唔到

辣殺

恭喜晒

幾時整整佢

下？咁唔休息？

揾人吹水，我都唔想瞓

係 隻手絲雞垃圾黎

=.=
睇no. plz

我訓左你po都唔關我事

死頂埋佢囉 唔通等曬死咩

駁唔到

......

我個個虧左幾日啦

我就睇靜靜一個鐘內訓唔訓到

個下休息
可能會直接變左安息

執野放工

好想搵你但又驚chur親你
點解要一時on完唔覆 一時秒回 而家仲要已讀不回
你係咪覺得我呢啲妹妹仔好蠢好好玩

都說是新會然

唔識整 想del app再dl
但依家個個唔係香港電話 del左入唔番

應該好多人都試過

IDK

好辛苦

上連登

唔好再說了

me2

要訓實訓到

whats啫唔一定要下下秒回掛

入嚟正皮吓

???

你

過咗去就俾佢過去啦
傷心就一定架啦 過完企返起身
最重要係你係失去中知道自己有咩不足
俾啲時間 俾自己去改
要接受自己呀

我都成日比人玩

不了

靜靜好無

怪自己太易對人上心

你啱

靜靜幾好

靜靜好

嘈死了

聽日要交份3000字 但我一粒字都未寫
但依家去通K 好淆
但朋友失戀

發脾氣個個都會 睇咩事
但發完脾氣嬲完要放開原諒
既然成定局 好似巴打話齋
好好訓一覺 唔好俾太多時間自己去傷心
傷身呀

走了 等相

手巴 你係咪覺得我依d妹妹仔好蠢好好玩

我連俾人玩都無機會

帶埋部腦去do

唔好理佢啦

唔回咪下個

依加不會啦 大了

很好

做what

靜驚你悶

唔等 訓教

唔係 我覺得
1. 係人際關係上所有人都蠢
2. 玩人係仆街

無啦 去完街依家直接去唱 乜都無帶
可唔可以同我講 聽日一定寫得完3000字

乖

唔G

翻工依幾日有個新黎既男仔
好做得野同完全食中我個type
咁我發現佢好似周不時望過黎 因為我一望過去就同佢對望 個頻率係我每次一見到佢就會同佢對望
琴日先知佢有女朋友 屌老母
佢大我6年 但佢女朋友就同我差唔多大甚至細過我
即係佢接受到個年齡差距
我返到屋企之後都會諗起佢
其實係咪我自作多情
救命

你決定咗就要放開份paper架啦

聽日一定寫得完3000字

靜靜真好

好認同
其實對住信任嘅人 所有人都係蠢人

又驚又擔心

手機打住先

會唔會佢只係望你後面道牆

接唔接受到個年齡差距都唔關你事

人地有女朋友

有女都唔好諗啦

手巴可唔可以話我知係真心講

一片好心相影相

知啦咩

唱完K作唔到文

冇法啦揀咗朋友 俾我都會咁揀 但睇你讀緊咩

我

3000字... god bless you

斬纜自救

依度

ok be fd ed

等 我等

朋友失戀係咪大曬？
我前晚講過我讀咩

今日亂入

喇 我就唔care成績 加上我平時有溫wiki真係學到野 所以可以唔交文
你可唔可以唔做assignment都學到野丫

唔好咁啦 我真心淆

知啦知啦

贏左 贏埋右

我諗唔會喇

日日都亂入

黎玩boardgame

信自己，你得ge

我都想人教我。。。

快去 我要早起

教埋我啦

無你咁叻

唔知你咩科，以前讀econ最快都要四粒鐘一份

大家好 又係我啦

多謝你既支持 咁我一陣試下啦

肯搵我傾計就會多個朋友架啦

有好多 上次玩左七級豬 最啱唔駛講野既人玩

tip?

好

係咪真架

巴士唔夠快

我讀社科

電話壞了
快換

Hi

睇咩朋友 朋友係咩人 一年失幾次嗰啲就paper la
依加係得我身邊嘅朋友唔好話paper defer我都唔理

可唔可以點歌ar

咁唱完快寫文

on9

但係你覆唔到TG啵

一隻手數得哂

出現一陣早d返歸吧....

唔緊要我等你 聽日唔知醒懶你

我都想你朋友

hi, 請問邊位？

呢排各方面都好多煩惱，呢幾晚都灰到想死，日日行屍走肉咁，每日放咗工返到去嗰種孤獨感好似不斷侵蝕緊我咁，好辛苦

得tg用唔到..

通K可以點快

3醉

煩緊咩

靜啦你

能量飲品

7歲半

唔知了
我個fd都係外國返來 壞壞地

今晚凌晨我自己番屋企 你地陪我番屋企啦咁

如果淆嘅 不如聽晚先陪佢？
你一邊淆一邊陪佢都聽唔到佢講幾多
雖然好多時只係簡簡單單身邊有個人即使唔出聲都夠

Wtsapp我

我岩岩滿4歲 姐姐

我日日行屍走肉咁
不如你講下有咩煩緊ar

小心d

用telegram x

我wtsapp你

where when

扮晒蟹

咁奇怪

無啦去左

扮咩

我驚 陪我

真

今晚應該係急症坐

幫你call的？

一樣？

可能3,4點 自己一個番去 我驚

Taxi, uber la

去邊唱 我經旺角

陪完早啲走

送人番屋企

陪你

呢到無正常人 好多情緒病人係到

互通的

去左啦？

靜靜想要

冇人知

手巴真好 不過係沙田

數碼港返北區

有咩事 幫我報驚就ok了

未 晏啲先

無咩所謂 你中意既依到都ok

咁遠lol

唔早啲去？

今晚作畫
有提材乎？

我都唔知

貓

呢到無人訓教 真心

都無你tg 除非你想係到放低你電話

仲拖

買定西瓜🍉

唔訓

點G 你有冇事

一陣去dl

tg me

睇情況

六個刑，call我呀

近 不過冇哂錢過隧道

彌敦道

街邊太多人與車

過隧道好貴咩

矛你tg

Give me

Ok pmed

俾左

本身一個好親密，我以為會有將來嘅人，突然間離開咗我，我完全接受唔到，晚晚都訓唔到，好辛苦
返工嗰邊又俾咗另一個task我跟，我本身心情已經差到極點，更加完全上唔到手。每日返工又大壓力，放咗工更加孤獨同痛苦⋯

Ilikepink

我係洪太

難得有人關心下咪去睇
本身頭先想去 但個fd搵我洗車 啲野又得我有
幫佢灒完先去睇

我大個女會照顧自己

快

快啲搞完快啲去

嗯 好

=.=

邊有

比定你咋

一直以為有班好朋友
原來只係自己諗多左

咩樣

應該未tg到你住 我tg壞左 遲小小試下

洪生失左蹤

係咁架啦 自作多情 唔緊要啦

比定大家 有事先好搵我

做咩呀寶寶

傾計啦

想得太多

我有好多野煩好多壓力但想喊又喊唔到...想搵朋友傾先發現自己冇朋友 工作既壓力又源源不竭..翻屋企又怕面對屋企人 只有得返係車一個人既時候先可以放鬆到自己..但又喊唔到
其實有冇人會明白？

搵唔到...

無事唔搵得

查無此人

I stand for i

留隻爪先

掛住我就tg我 點都應你

咁我應該無時無刻都tg緊你

要溫書 未溫書 聽日早起要出街

快啲啦 我等緊你tg我
@Ilikepink

搵唔到啵 不如你tg我 handbro

試下先

公廁tg

今日溫左幾多

有位巴打搵到我 我找你

iphone的錯

無既？

會有咩事

小小

原來我叫likepink

換了

個人已經崩潰左但又要日日扮冇事 個個以為我生活多姿多彩又有好多朋友但實際上完全係冇吖

你一齊換？

小學

不如你過黎我監你溫書

過黎邊 我驚我捉住你陪我玩

大家好

薯片

潛左去邊？

我愛你

弱智靜靜

睇電視

啤啤佢先

我sony良好使用中

下次一齊睇？

我有時會係數碼港教個學生麻 可以join埋

得啦 低調啦

Join玩？

一上黎就攻擊我

你又知佢同你講

如果你唔介意我可以
@ Gjsiw2048

咁遠 幾時先 教Chem?

陪我睇電影ok?
有咩電影網？

驚你未醒

唔知架

教chem同英文

小圈子

我睇無線

你可以黎玩 同我一齊監督佢地

周圍溝仔

Sorry 唔好意思 .....

打香港牌

個個都話我弱智會搞到我懷疑自己

話係補習 實際義敎

唔好咁啦，佢地可能唔方便講姐

講下笑 你開心就得

咁我摺lor

掂啦

唔駛...佢地講下咋... 呢個po係為左大家講下心事/吹下水 只要有新人黎個時一齊歡迎就得

懷疑自己堅弱智？
唔駛懷疑 你堅弱智

幾時有

食雞食到頭痛

我諗我星期日會係數碼港

又唔駛咁。我平時上開胖了視頻睇 不過唔新架佢啲戲

有 睇住

1000點傷害

我道左歉架

tg係咪就咁俾個名就search到:0

Right now

跪低

胖了視頻

但你仲有一萬滴血

唔睇了

I'm sorry

我tg虧虧地

打錯 胖子視頻

嚇走左人啦

得番100 要唔要救我

返返黎啦 我講笑咋

太遲

叫小狗上黎ko你

okok, healed

佢唔捨得既

你試下唔好煽風點火

我矛得吹水了

200

Sorry

我諗我聽日同星期日都係數碼港 有冇人要讀書會 理工方面

開個賭盤試試佢

新人咁就走左

早晨

輸左會好傷心

好似誇張咗少少

我唔鐘意讀書 唔好意思

唔得阿

20k 小狗會捨得ko靜靜

跪左

電影同水都矛了

gd nite

你好

兩日都唔得 weak

點都係拉你出火坑既活動黎

唔好啦

返返黎啦

做咩ar

今日有冇人買五月天

值？

TG:唔好殺我

活動暫停左

我朋友 $680企位 好似係

我同學買左 佢訓左街幾日幾夜

我賺左然後用少少錢氹返靜靜 一石二鳥

遲咗少少回覆 不過好過冇到

我兩餐飯等緊你找數

聽晚約左朋友飲下野
散下心

佢地話我嚇走你

當我入到嘅時候都得返企位 仲有海量

氹我唔番

我睇呢個

而家個學生係GCSE 好似係

傻西 嗨

幾時去小狗到

冇咁嘅事

咁都好過比黃牛炒

幾好 搵人呻下係開心

玩得開心d

記得同媽媽去

真事黎

Hi 青瓜

無個識⋯

整完容果時

如果有埋安德尊就正

我呢個月乜fd都搵

打死都唔買黃牛
老鳥 驚企咁耐會暈 人又矮

蕃茄薯仔濃湯配烤小牛肉 前菜係龍蝦沙律 甜品朱古力慕絲

你試下唔好出聲係呢個話題上

矮係重點

之前都有教過DSE Chem

老都係

甜品可否轉其他

唔洗前菜啦直接黎

我原諒你

來吧

兩個鐘好快過

薯片係趕我走者

做咗陣野 依加死去沖涼

有冇人係chainsmokers fans?

辛苦晒 快d去抖下

咁大方 唔怪得原諒你男朋友啦

Goodnight

快啲比小狗ko 咁我先有錢買材料

實係辛苦晒 不過今次排隊會易買過上網 好似係

有聽 唔算fans

你又鐘意呀

時間帶不走回憶 卻帶走了你

男朋友邊會煮野食比我

好中意

nite la

我好似叫你改名左喎。唔好屈我

要青瓜味

同巴打你差不多

可能佢唔捨得ko我呢

悶

You owe me 同Everybody hates me 仲正

分開ok?

me2

傾計

佢捨得

做乜唔揀手巴 佢對你仲好過你男朋友對你

乜都鐘意

MOOV

咁忍心

識聽

諗緊間條一層層 清爽同甜味既對比

想要梳乎厘

手巴要的不是我

唔係話去瞓咩你

有時唔係對唔對人好既問題

唔要

你想？

諗起都覺得難食

難度 要練下先

由兵做起

記錯邊個😏😏😏

唔係囉

人夾人既姐
唔洗專登揾

Ching你條利真係壞左

鄧佢可鄰者 揀著個對佢唔好

做緊試食兵

點解我睇唔明

點解我次次講親果啲都話難

好what ar

有咩可憐 尊重下佢既選擇

我都唔識
利申：宅女

小寶寶 食蛋糕

要求高

你識乜

梳乎厘要起泡 起泡唔難 但係要唔消泡就要對個流程好熟手先加快到

一步一步黎 唔急得

事實

真
學下點同人傾計先
覺得可以繼續先再交心

好啦 最緊要佢開心

好慢架啦

咁你整咩甜品拿手 等我揀下

升級做溫書兵

邊度都得
e度for你學點9up only

返咗工仲難識人

升左級

溫書兵聽落去好似低級d但係

有時候我地星期日會有board game聚會 雖然變質左做打牌聚會
基本上都係大家玩下咁 無咩話玩邊種
同埋我會煮野食

拿手個樣你無得揀 保留食譜黎

落手落腳教埋都低級

你顧掂自己先

試食兵你落手落腳煮

平時睇下d人點同人溝通
揾套啱自己ge黎學

至於依家post就係9up吹水post, 可以學點9up

咁快返少少

好野唔比我地食

聽聞四方城多

sor, 真毒唔出街

唔係應該你有事搵我地咩

Why not both

試唔到了

好想走⋯好想出去唞氣

Ok level up

sor原來要改username

番學定番工？

唔係表演？做咩

要溫左第一次先lv up

我都想去海旁

下下星期

又想表演又想溫書

睇下周圍d同學點吹水

不了 啲頭髮會打click

我放棄左溫書 諗住30分表演

去！我唔敢再行去了
小腿粗咗

咁早訓？

搵人趕我去訓

聽日要早起

你有拎起過書嗎靜靜

@Sevennhead

走啦仆街

但我個心都打晒click

今日真係有阿拿

你扯吧啦 呢到多你一個唔多 少你一個唔少

我都要

去邊又

手機無電

幾耐？

我上次12%咪又係照去 唔怕啦

Go

我幅彌敦道呢

你咪理

心結係解好難解開

學下佢地點9up

出街

笑死

我每一句都好認真

點解你無時差

幾點

我得番3%...

我屌

咩黎

地址

黎旺角

最遲9點起

我不嬲無乜

串燒

好認真咁9up

咁既咩

啱喺旺角返去

旺角野火燒呀

返到

嘩 咁講野

係喎

輸晒

夠hurt先肯郁㗎嘛

咁勁

終於番黎

雞？

都係你最好

我不嬲無訓

又去邊黎呢

唔係囉 呢排你成日訓

雞 豬頸肉 雞軟骨

我都岩岩葵興返緊去

又準備訓, 返0600

唔係你點捨得去訓

上水

鬱期

去完曳曳返黎

嗯 一定唔好味

咁早d訓啦

講起就好笑 話說我畫左幾樣野 就係你呢個冇頭緒

佢唔係到

你究竟一日訓幾多個鐘

我都要人趕我去訓

嗯唔好味 我晚晚食

你食屎

上一陣水
今晚我 plan 左要睇書

開心？

你前晚夠plan早瞓啦

幾時完

通常plan好咗你一上嚟就會唔捨得走
打亂你個plan

聽彌敦道畫彌敦道

肯瞓未肯走未

唔係既 可能真係你地既心聲呢

爽YY 雀仔軟

瞓啦柒頭

你地囉
仲好講
成日打亂哂我啲計劃

試下留係到陪我

我走了

呢到個個都你bb

多既話4-5 HRS

少既話3 HRS

尋晚DKLM 比蚊針 4-5點醒左, 搞到好撚攰

嗯 晚晚食垃圾

小狗姓賴定姓屈

日日都話要睇書架啦

hj2q

唔洗聽 腦海自動播

多少往事

你要我走我就係唔走

要唔要參考相 我係彌敦道

31分喇喎

咁睇少我 其實重發發聲

多少往事甜在心頭。。。

真又話你知咩

犯賤！趕你瞓又唔瞓
我走算

快點睡 有愛mode on

唔關事 鬱就係鬱 生理狀態黎 好似係

我真係有睇架

準備緊

洪卓立萬歲

會唔會眼訓平時

Lm等睇0131都準備緊

仲唔返屋企
天黑啦

點解又係食物相

可以喎

我黑眼圈好大

戒唔到

呢排已經早訓左左

朝朝早係咁隊咖啡奶茶, 我都驚又有入廠

係就唔會走啦

係咪講乜心事都得

無話你無睇 想問下個plan通常會延遲幾耐

我日日都眼訓
今日都好似飲左4杯啡
定係唔只

清明拜下佢先

你係咪好肚餓

我都食緊, 牛腩河 燒賣,
凍奶茶

勁肚餓

乜你好唔想見到我咩

訓咁少為乜

唔會 小狗上唔岩時間 就訓先上 擾亂我

係
你有咩想講都可以係到講低

咁聽日重要0600 都要返黎沖個涼 回一回氣既

你名不副實喎 違反商品說明條例

最憎人話佢死左

典會呢 禾醉愛就係你

河

死因爆肺喎

好多野做嘛, 做極都做唔哂

岩岩先收工返黎, 其實重好多野諗要做, 成枱都係野

去左外國揾鬼妹結婚

禾都係 咁tum me sleep

果到沖埋果到訓嘛

咁我走先 你加油！！！

我都唔想架bb
我平時都係呢個時間上

早左走既係你

驚你呀

邊個黎，me叫skd

瞓啦仆街 sweet唔sweet?

咁我都就走

人正成正比？

佢點都好 我都咁愛佢

中醫叫我唔好飲奶茶

但我始終鍾意飲奶茶多D

佢叫我有得揀揀啡, 但啡好多地方都唔好飲

一齊吹下水

Sweet 到漏電

佢已經精盡人亡

靜 留下

唔成嫁, 做義工
日日單拖 坐的士返去既

深夜小狗
無違反喎宜家咪深夜

ok, bye

睇黎你都係想早啲死

一直在玩命

生存係折磨

前景好？

要早起

驚唔知醒

你呢排浦一浦頭就走

屌都係魚旦米好食

D 牛腩硬到..... 牙都軟

試下唔好訓添。死快啲 好似係

唔好嫁, 又要比人屌又無樽鹽

你d想像力

唔訓咪唔會唔知醒囉

岩阿

隻眼會爆炸

3點都驚唔知醒, 不如唔好醒啦

雲吞幼麵下次試下

我聽日要早起

但係唔會唔知醒喎

創作力量同幻想會嚇我一條

雲吞唔係間間好食

夜晚食竹昇面唔洗旨意訓到...頂肚

頂 有隻野係我間房 依家唔見左

做乜唔轉工

沖完涼 好c服

搵緊我？

但係隻眼會乾

好想食

咁你去訓啦

早抖啦
唔好唔知醒呀你

你真人 其實陌生得可以記不起

神廢做咩

比人起左喇屌 是但啦

我頭先坐地鐵已經差啲訓著

你黎？早知打死佢

打死台主

掛住人

捨得嗎

繁華鬧市人醉夜

去無線in下

每秒

昆蟲？

唔可以出現係到

幾時先忙完呀

yes

唔捨得

小強？

掛住我好過

幻覺嚟嘅啫！

咁就唔好搵

唔係 小強我應該衝出房門

自欺欺人

無傾過將來？

唔想比你望住我訓教

係床等緊你

嘈嘈 come on baby

等緊你訓食左你

拎衣架

我已經係床 但係我唔係等緊佢